麥當勞推兩星期優惠 首日$10九件麥樂雞

2019-01-01 00:01

踏入新一年，香港麥當勞部份產品將於1月2日凌晨起加價5毫或1元。另外同步一連14日推出優惠，首日推出的優惠為$10 九件麥樂雞。

麥當勞由1月2日(周三)起，推出「14日限時好戲派」，首4日推出的優惠美食分別為: $10 九件麥樂雞 (1月2日)、$10兩個豬柳漢堡 (1月3日)、$10雙牛芝堡 (1月4日)、$10焦糖蛋糕 OREO 麥旋風 (1月5日)。

另外，麥當勞由1月2日凌晨4時起，部份產品加價5毫或1元。超值早晨套餐、超值套餐、開心樂園餐加1元；單點食品及飲品 (甜品除外) 加5毫。McCafe的單點食品及飲品 加5毫、滋味Combo加1元（詳見另稿）。

加咗價驚民憤
然後清倉底貨平息

麥當勞「14 日限時好戲派」優惠美食名單︰

1 月 2 日 $10 9 件麥樂雞
1 月 3 日 $10 2 個豬柳漢堡
1 月 4 日 $10 雙層牛肉芝士漢堡
1 月 5 日 $10 焦糖蛋糕 OREO 麥旋風

仆你個街啦....又加價

ON9仔, 又一個地產佬打手.
冇最低工資, 你連一個鐘34$都冇呀垃圾打手

金拱門

香港人最愛大陸餐廳

唔怪老闆怪打工仔？wtf

千萬不要google「豬瘟肉餅」

漢堡扒啲肉唔係打爛晒做免治再整？你話煎個pan有問題我都信。

《晴報》就此事訪問香港大學生物科學學院副教授林文量。林教授認為，肉塊布滿「坑洞」，應該與非洲豬瘟無關，而是由烹調方法造成，「常理嚟講，包內嘅肉塊係絞碎咗再煮，佢嘅質感應該係烹調方法整出嚟」。染上非洲豬瘟而死的豬隻會有內出血，肉亦會出血，但一般不會造成這種形狀；至於淋巴瘤，也並非這種形狀。

晴報妓者都高質過你，識做fact check

白痴仔真係白痴仔
用LCD 同人工比
量產知唔知係乜呀
先唔講鋼鐵能源過剩，淨係技術已經會update啦
不如你講如來五祖啦撚樣
你唔撚講下租金由你6k個月個陣到依家升左幾多？
冇最低工資，你飯都食唔飽呀專業人士
香港真係多得你呢D愚民先攪成咁
垃圾

重推雙牛芝堡

。。。10蚊個big mac會唔會呢又

屌 自從轉咗中資之後啲麥樂雞狗都唔撚食

呢塊係牛肉黎

要清個凍倉

加咗碎果仁姐

10蚊一支飲筒

又要含撚食M記

D同幾有諗頭

愚蠢

你d減價例子好垃圾

無人記得黑心雞

千瘡百孔

糞食

福喜腐雞

麥當勞有良心

無知一問 平時食LUNCH食開M記
做乜冇撚晒薯皇既 去邊間都冇
係停左定點樣 我見點餐個到仲SHOW緊架WOR

咁不如搞共產主義啦，冇人工出，所有貨品免費

點阻止兩老買

老麥只求打個和, 大家開開心心食個夠

$10 9件其實有無得賺？

穩賺誠哥仲唔收購左咩
M記都會執啦

生意額大幅下跌

都係唔食

香港人：屌你老母 以後唔食
老麥：10蚊9件麥樂雞，10蚊2個漢堡包
香港人：都話左唔食
老麥：麥樂會早餐送薯餅(支國製)
香港人： ...都幾有誠意

屌你 買外賣但堂食 環保呀嗱

成本勝利法

每個餐攞多 2包茄汁

陰公原來世界上有人咁on9

聽到成班同事話要買
已經冇人記得走飲管呢件事

抽到80個甜酸醬果個人有地方用啦

狗都唔撚食

無飲筒既血海深仇就咁一筆勾銷！

點咩醬好

買幾多盒麥樂雞先夠

到底幾on9先會覺得最底工資係唔好, 竟然可以以為係最低工資搞到物價高
香港做生意佬真係好正, 可以無限剝削人, 係唔係都加價, 咩情況都賺到盡, 都仲有啲on9會幫生意佬講野
你唔撚係以為無最低工資物價就唔會升下話

仆街啦
係咁比人屌就話曲到圓
你曲到去非洲添啊

良心公司

24小時營業，十號風球都開，全香港無邊間餐廳做得到

路過M記見到好多人用app收咗錢冇出單

要100蚊麥樂雞

算係咁啦，貴果d餐係幾貴，4x一個餐，轉特飲仲要加幾蚊 ，平果d算抵食，24蚊埋單

24》25，講真算係咁喇，
加一蚊都嘈真係....

點會冇?
批發價每件成本$0.1 都未必有

無買

麥旋風

當然又佢地母親國來